Tests:
Getestet wurde das Laden von den Restaurantbewertungen,
das Laden von Restaurantbewertungen nach dem Suchen(filtern),
das hinzufügen von neuen Restaurantbewertungen,
das updaten von einer Restaurantbewertung,
das löschen von einer Restaurantbewertung.

Ich habe diese Fälle getestet, weil sie die Grundfunktionen meiner Applikation ausmachen.
